2018 足球大事回顧

1. 法國重奪世界杯

2. 皇馬歐聯三連霸

3. model歐聯決賽派膠

4. 雲加辭職

5. C朗遠走意大利

6. 小白遠走日本

7. 李斯特城主席維猜意外離世

8. 曼城破紀錄100分奪冠

9. 摩迪打破壟斷

10. 摩爸爸慘比259出賣

做咩唔講埋t9遠走日本

唔記得左

屌你老母拉莫斯

拿囝！！！

講定下年：利物浦重奪英超！

YNWA

仲有樓主喺多蒙特踢到曉飛

你都係

推

冇香港份？

賓特拿入冊都無？
屌你老母

G持BB

域陀摩西斯退出尼日利亞都冇啦

真
所以話獌狗真係唔識波

足球大事回顧

重奪?有攞過英超咩?

11. 樓主259

12. 你笠

等班抽水撚樣收皮 以前日日串利記有英超就世界末日嚟

樓主呢個幾中肯

有冇2018波台大事回顧？

屌你老母

世清又7

蓋清比肥絲秒

何子、泥清離開
Dost負評破紀錄
港毒之父放針

N賓放針
拉舒屌狗

牙咩rip

港父放的

咪扮 我知係你 想報警個時

你係我隻狗

真

睇錯左係老鼠

咁25？

最深刻一定係3

你話我放針先，呢鑊我撐硬世清

你唔洗再解釋

肉酸狗撞爆電視

扮狗
利狗收皮
7仔增值

可否整個2018波台大事回顧？

ok
你係狗

我屌利老母咩

ok,我整